呢個男仔係咪好想比我屌?

ig po埋啲咁嘅相

正常唔會show 你

你起碼都share個ig名出嚟呀自私睇

大陸佬味
副計ok嘅

仲以為台灣tim

差唔多

條Jer細不突止仲要畸型

點解d死基佬操得咁靚

你見過

因為佢地有心gay操

好7咩

痴線
好想咬佢粒Lin啜佢啲奶
用條利頂到佢Lin凹晒

好痴線